條仔幾好臂力，抱住條女係咁插

正，抱住樓主老母係咁屌

我老母係山本彩

約炮?

知唔知咩叫女？

每一下都出盡全力un 入去

大家男人，唔駛就力

岩岩富士400屌完麻友閪

麻友就係咁含撚

blocked

第一次想block人

gay hk=連登

女？

又開gay post